入嚟，快快快

記得，每一個戰線都唔需要死守，一有狗發癲即退，昨日、今日嘅be water遊擊玩法已經好成功，不斷轉移陣地，不作毋為傷亡被捕！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰